班球星踢到無晒鬥志咁就返屋企啦

球星之中都係得牙朗有火